[cuhk]頂你個肺港鐵

日日加價儉咁多銀
又唔見你整下大學站個月台
個隙夠我泊三架車啦

唔係因為條路軌太彎先要留多啲位咩

睇下個月台彎度先啦

有錢養三架車就咪撚厭果幾蚊婆仔數啦屌你老母